[突發！]夢遺夢到自己有得屌閪都早洩

本身發春夢發得好地地，同個女既除哂衫，做好前戲
碌尻就嚟屌到閪個陣，就係出面射左
我都因為夢遺射左，起埋身
點撚解發夢都冇女屌

好過發夢打飛機

因為你無屌過, 個腦database入面根本搵唔到適合既感覺, 所以只好早完早著

true

濕尻碎

做過都夢過就入果刻醒左 又點解釋

過常夢到自己打飛機

我細過夢遺真係屌過
亦都好真實